一個人去旅行有乜好處？

見好多人都好中意一個人去？搞到我都想試下

食野唔洗煩
行乜睇乜又唔洗擔心d乜
同fd去/單機去都試過
試過同fd去完返黎直頭無fd做
但比較多情況係大家都無乜所謂 攪到行程好hea咁
我自己就鍾意單機一個多d 不過有時都真係會幾寂寞

扮瀟灑，去到就上連登搵下有無人係當地一齊玩，實際就博有絲打俾佢溝
有d野食要至少兩個人又食唔到
睇到靚景就懶有feel咁影張相，但係就無人可以分享
主題公園一個人排隊快d，實際上到過山車唔嗌又無feel，一個人嗌又on99，如果無另外一個單丁友玩，你又阻撚住個位
窮又要獨遊就只可以住埋d青年旅舍，連飛機都無得打，有伴就唔同，兩個人加多少少錢都夠住酒店，互含互奶都爽好多

叫雞冇人知

我未試過同fd 去旅行 成日覺得同人去旅行要就嚟就去好煩，自己去想留幾耐又得，想玩邊都得